江郎才盡Jay

真心唔明點解告白氣球hit 到咁（youtube 華語hitrate 最高）
求其一首一路向北已經屌打今時今日嘅周杰倫

賺夠咪hea做囉 人之常情

園遊會後唔夠打100首告白氣球？

YT view數應該倒轉

園遊會假假地都有4M
雖然喺佢啲歌黎講應該算低嗰堆

呢個係你既意見啫，市場就係覺得告白氣球好啲

咁你覺得呢

以前係咁作歌俾自己同其他人
啲貨源源不絕咁

上曬岸啦

得閒咪求9其整幾首歌hea 9你哋囉

雖然係年經 但佢啲舊歌我聽到宜家都覺得好好聽

我覺得連登仔本身較悲觀，對佢舊時啲情歌較有感覺，佢舊時啲歌較多慘情歌

hea唱都夠啦, 理鳩你地咩
新巡迴叫催什麼催, 痴撚線

youtuber 搏人睇ja ma, 邊個仲有知名度咪拍邊個

我很忙

轉左個假髮後開始dup

巴打呢個真係你唔講我唔知
乜撚嘢名嚟

佢安靜live嗰個變調 我聽一次j一次

新專輯應該都係繼續出返呢啲type
其實佢近年有冇作歌俾人

把聲已經爛仲要開得咁密

有作既 作比阿妹 連名帶姓
覺得佢才華仲有
但自己唱唔到咁難

演唱會咪又係3分一俾班垃圾跟班唱

另外3分一時間就懶互動俾觀眾唱

真係好搵

又唔係佢唱

2019 Jay and friends concert